罷工門檻高?

今年罷左幾日工，發左幾日白日夢，印象係

612立法會
722戒嚴
805草地
812 機場
902 903 草地
1002 商場
1111 中環
1112 搭車

近幾次發夢越來越少人

尋日明明係謀殺，奇怪點解返工嘅人多過722?
林奠仲岀黎串你返工啦

係罷工嘅門檻太高?
定係香港人麻木左?
定係我太敏感?

如果罷工門檻高
不如每個星期半日又得唔得?
逢星期五下晝罷工，每個月只係返少兩日
返少兩日影響不大掛

罷工去發夢又好
搭車又好

持續落去

P推唔到

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲